# 2017 project 
## Gloden_rule 簡介
### HOT_language
* 各人力銀行程式語言出現次數爬蟲

### Gloden_rule
* 不同商家商品爬蟲
* Jieba 中文分詞
* 產品標籤分類 - Word2vec 利用向量找出相似詞
* 挖掘資料關聯性演算法 - Aprioi 利用 支持度(Support)、置信度(Confidence)、提升度(Lift) 找出資料的關聯性
